# flexbox

Sur certain projet on peut privilégier flexbox sur bootstrap.Une box doit avoir:

```
height : ...; la hauteur en pixel ou en pourcentage

width : ...; la largeur en pixel ou pourcentage 

```

Voici d'autres propiétés css:

````
border :...; pour les bordure

background:...; pour le fond

display : flex; pour mettre les box honrizontalement

justify- content : pour centré les box


````

On peut mettre des boxes a l'intérieure de boxes.On peut s'aider du site css-trickets.com
